( 有圖）咖啡弄真心好食

上次去食 一路食一路見到地下d曱甴行黎行去
有無巴打想組團去食曱甴大餐

銅記定尖咀果邊

wa diu full of protein wor

正，豐富嘅蛋白質，啲毒撚成日射走咁多，補下岩晒

連登仔最岩去
成班台灣mk妹

csk_alison仲有冇做

蛋白質

一野對左佢啦仲影

尖沙咀個間
我都認同真心好食 高蛋白質

德國小強 好煩

老老實實曱甴好正常又有營養，不過出得枱面，建議打碎先好比客食

嘩屌

狗也不屌

我相信呢啲都喺冰山一角

What the actual fuck

推

d 港女好鍾意蛋白質

唔知點解香港分店同台北既質素差好遠
香港分店真係麻麻

報左食環未

推到佢閤家剷

兩張更加強說服力

好彩無食過

香港水吧佬 : 曱甴都養唔到隻點開餐廳呀?

岩哂港女食

屌，仲要咁撚大隻

做野喇 仲諗

哇屌 一定要推

D女仲正

高汁餐廳

仲衰過大陸
真係狗也不屌

都係留係屋企自己煮飯食

銅鑼灣果間野食高質d
食左好多次 暫時都未有extra蛋白質
尖咀果間d野食都難食d

撩走左你咪睇唔到囉懵淪

小強玩四式接力

做過一排
啲人好撚串
成日要嗌hello鍊姣
感覺似成班mk圍威喂
好難溝通

LM

正wo

嘩屌你老母

唔敢去啦

打碎左果d唔知食左幾多落肚

屌！冇去過

擺埋上報間鋪唔洗做

痴線

報食環啦

以後都唔使去

哇屌

正牙

喺香港帶頭玩食蟲好前衛

呢下連話你屈佢都唔得

What the fuckkkk

熊：點解我隻小強上面會有咁多啫喱 同我換過隻

🤔

痴撚線

呢間仆街臭西弄，d野難食難飲，要人地一人叫一杯垃圾野飲，真係on9一次過，冇下次

睇死蘋果無野寫又會係到搵料寫

一開始幾好 之後不了

去過台灣食一次都覺得垃圾 塊窩夫又厚又乾得個樣

8弄？

我覺得台灣嗰間未算垃圾，係正常cafe

冇啦痴線
btw條女好正

啲窩夫好撚難食喎

正喎

人地依家求其出個Event都收5K
洗能做

屌 屋企人好鍾意食 以後唔去啦

報左食環未先

我屌你老母 間甲由屋真係狗也不屌

估唔到
tst門面幾乾淨
間唔中都去下
好多後生女